先組到個流亡議會再講。無組織最後都只會變左一堆無用既講者

Vincent Wong:
先組到個流亡議會去組織同準備有日光復接管再講。無組織最後都只會變左一堆無用既講者

Cheng Lap:
明明走左出去國際，都畏首畏尾唔知驚乜春

廖孟錫:
學習台美人FAPA?

Cheng Lap:
人地搞獨立架喎... 佢地敢嘛

Ben Ng:
到真係要走難時就偷渡都要走架喇
已經唔係有冇錢既問題

Cheng Lap:
不，偷渡絕對需要很多的錢

Ben Ng:
言下之意第三世界可以偷渡既都係有錢人?
以我所知好多都係欠下巨債再外地做黑工

Cheng Lap:
你先有一個比佢地做黑工既地方，然後再借錢比佢地欠下巨債：簡單講係一條龍生意，要有人建立先存在架，人地第三世界例如越南人假假地都一個民族，先識建立咁既渠道，香港班中產邊有咁既氣概，識建立條偷渡服務，犯法即刻不了

班中產都唔敢犯法，邊度黎黑工同偷渡，兩樣都係組織性犯罪好無，要識做生意兼敢犯法既人先成立到，而且通常只會幫同民族既人，越南黑工係照顧同鄉，香港人佢點知你係咪鬼，大嘴巴漏口比政府周到點算？

你做蛇頭放數比佢偷渡，前題係你先創立一個可以靠黑工盈利既商業，邊有咁易？呀你估金三角毒販種海洛英係因為生性邪惡呀？而係根本唔容易將黑工變盈利，先要種毒品呀。做生意咁易我求求其彈兩條友比你，你試下出到一萬蚊糧養佢地三年你就知。

整條長期偷渡航線既技術含量好高架，你要有船，有船員，而且信得過，識避警察或長期行賄。呢d檯底野靠社運團體律師同 NGO 搞呀？

香港得班法治撚，打爆玻璃都驚一餐，你仲叫佢搞國際犯罪集團，咁高級既基建邊個識做。

一講犯罪大家就立即鳥獸散，咁憑乜同越南人菲律賓人比較？

Push

開始有人探討 好事
呢個世界要生活 要識黑白通吃

做唔到呢點 永遠打唔敗共產黨